岩岩snapchat見到個似鐘+欣既女仔

似
唔似

見到圖都有少少失望就算似都要問候下伯母

邊忽似

邊個邊忽似？

兩個都唔似鍾嘉欣啦

我覺得左邊好似

好q呀 個細路

你知唔知鍾嘉欣係咩樣

幾似

會唔會有咖哩味

驗眼啦仆街

其實我都覺得有少少似